20/21 NON-JUPAS 專區(23）

想問下 有冇成功例子 讀商科Asso入到U讀engine yr1

Space media 第一個sem cgpa 3.6係咪無乜機會 hku ba,
另外仲apply左poly design 同 cu philosophy, 因為幾鐘意呢兩科，但一個offer都未有，而家反而有d驚今年上唔到大學

無可能咁濟講緊yr1上u要爆4加dse20分

啱啱收到CU Natural Science conditional offer， 如果有巴絲嚟緊會interview想要tips/有任何問題都可以問，我盡量答

想問吓大家知唔知道係space 讀緊stat year 2上HKU year 3 CGPA大約要幾多